林鄭月娥不評論李嘉誠不提名

【Now新聞台】行政長官選舉參選人林鄭月娥不評論李嘉誠不提名的決定。她與中小學校長交流時，主動解釋為何在任政務司司長時不督導局長作教育改革，林鄭月娥強調各政策局應各自問責。

林鄭月娥不評論李嘉誠不提名的決定。

林鄭月娥與社福界選委會面，民主派手握社福界六十票，他們會後表明傾向提名胡國興、曾俊華及通過公民提名的參選人。

而會前，防止學生自殺民間聯席到場向林鄭月娥遞交意見書，促請政府應對學生自殺等問題，包括取消BCA。

林鄭月娥早上 又到訪林大輝中學 ，觀看全港小學劍擊比賽。之後與四十多名中小學校長交流，包括資助小學校長會主席賴子文及津貼小學議會主席冼儉偉等。

林鄭月娥在開場發言，解釋在任政務司司長時為何不督導教育局作改革。

至於是否要換教育局局長，林鄭月娥表示，不想在競選期間評論下一任問責官員人選。

各個局各自問責你政務司就無責任嘅話
咁我要你政務司黎托呀

唔係睇完佢政綱都唔提名佢嘅話，要向佢解釋嘅咩
佢做乜唔叫李嘉誠解釋
不過人地得撚閒睇你份垃圾咩